名校班中學雞大緊連登仔喎

[img]
口系我唔忍啦

系你老母

未驚過

連仔食咗我張圖

系你老母 連圖都唔識噏

口亻系
口亻系
口亻系
口亻系
口亻系

屌你老母

大家咁話

幾百億送比支那都忍到
呢d碎料啦

做左10年會計既, 去考會計

會唔會a piece of cake?

人地中學生話你地上左岸打緊工既係廢青呀
反省下啦

人地邊句大緊你？
想借d意挑罵戰就收皮啦

任報㗎喎

唔關自己事就冷眼觀戰mode

護主犬出現了

會報